史上第一次無七一遊行？

「港版國安法」立法在即，有民主派人士計劃分別於明日(6月28日)及7月1日舉辦集會、遊行表達不滿，惟昨日(26日)同遭警方發出反對通知書。民主派人士隨即提出上訴申請。公眾集會及遊行上訴委員會今早(27日)召開聆訊，最終以遊行有違公眾安全、秩序及安全為由，決定維持反對舉辦上述兩場遊行、集會。

香港人，你會點做？

七一見

Source:

Pushhhh

Pussssssh

曾經示威之都

Push

我係通知佢，唔係要求佢允許，佢反對有d乜用？

講真果句 咁熱我都唔想出

但點解要屈服班死仆街先？

等美國出手？美國一縮係咪冇妝革命？

倒不如一氣出嚟 保持抗爭心態

認清你嘅敵人就係班死仆街政府 班狗

美國定係上而下制裁

我地就下到上打柒佢地。

如果大家無力、迷惘，睇一睇 #1 條片。每一個年代都有佢嘅禁歌，難道當初對抗納粹、烏克蘭極權政府，當時嘅人唔懼怕咩？但係佢哋喺度做嘅，係佢哋相信嘅事情

推到成個熱門都係行動Po

多啲人入嚟一齊推

71推

push

出力 pussssh

牆紙網站
正式登場啦!

意大利果首 睇戲成日播

返屋企訓教